### [Jobify](https://jobify.tetigo.now.sh "Link do Site")

###### Objetivo

Incluir rapidamente vagas de trabalho disponíveis.

Vagas e Categorias são adicionadas pelo área admin do site.

Área de admin não é visível para usuários do site.
Essa área é protegida pelo authentication e authorization do próprio GitHub.

Como não fazia parte das especificações do projeto uma área de login para o cliente, usa-se esse meio também seguro e mais rápido de desenvolver.

É feito CI/CD entre [GitHub](https://github.com/tetigo/jobify "GitHub") e [Zeit](https://zeit.co/tetigo/jobify "Zeit").

Desenvolvido utilizando as seguintes tecnologias e ferramentas:
- Javascript
- NodeJS
- Express
- SQLite
- NPM
- Git
- SourceTree
- VSCode

[Link do Site](https://jobify.tetigo.now.sh "Link do Projeto")

------------


Curso: Fullstack Master [DevPleno](https://www.devpleno.com/ "DevPleno")

Tiago Mendes tetigo@gmail.com
